[19/11][HK][Swing]Metal Gear Solid V: The Phantom Pain

今日繼續玩MGS V TPP
得閒入黎睇下
識睇台一定係用SKLIVE睇